一直都覺得依類相好靚

有冇巴打有影開 可以放上黎交流下

頭兩張有舊相都有D意思
第三張都唔知做乜鳩 手機個mon仲要擺明係影完相Key返上去
咁我不如直接睇張相

應該話隻手同部手機都係Key上去
畫蛇添足

IG文化之伸延

第三張禁個home key做乜鳩